Définir ce qu'est un personnage
  - nom (unique)
  - degats [0...100] = 0
  - frapper() : si pas lui-même alors génère une valeur de coup aléatoire sinon pas bon puis cible reçoit dégâts
  - recevoirDegats() : degats aléatoire [0...25] puis si degats >= 100 K.O. sinon frappé


Si gagnant alors degats = 0


Base de données pour les personnages

1 - Je récupère les personnages déjà créés


2- 
  J'utilise le formulaire pour créer un personnage

  ou

  Je dois recommencer pour avoir au moins 2 personnages

  ou

  Je choisis un personnage pour jouer
  Choisir ma cible dans la liste des adversaires, je frappe donc l'adversaire



3 - J'enregistre en base de données